iPhone Xs / Xs Max『充電門』？插充線無反應

Source：

Xs Max好似嚴重啲
留名等睇又有iDog話Unbox Therapy打手

👍正評：無事
👎負評：仆街中招

＂充電線＂
標題打少隻字

充你老母電大陸仔

門你老母

咁叉電嘅書面語係咩

ChargeGate可以點翻譯
唔用門用閘？

用返英文唔得 ?
你句中文一陣柒味

好啊，若果連登可以edit標題嘅話

負評比門同 unbox therapy

剪哂接喎兄弟
咩機我都做到呢個效果啦

插個陣又唔影住個蘇頭
咁插嗰陣唔駁電
禁個mon個陣就有人係後面插番電就得啦
仲要下下都有剪接
專業啲嘅人做Test全部都係用長鏡頭一take過

咁低質嘅測試片都放上黎，仲要好似好威威咁

係有呢個issue, 但無佢每一部，每一下都中咁誇張囉，呢條友最鍾意小事無限放大
利申：我部max都有，用左一個星期試過一次咁大把

隔離iphone個post都有唔少人中咗招

咁貴一部電話,連差電都未必差到都可以接受
就算係一星期只係試過一次都唔可接受喇

死守SE64GB

60%係好誇張
你睇下連登仔1成人中招都唔知有無

xs暫時冇𠵱個問題

條撚樣僧apple都唔係第一日
試小米pocophone 就奶到出曬面 狂讚
一試apple閪曬面咁難為

所有問題都係用家問題，iphone係最好嘅！！！！

9唔答8
an9痴哂線

Unbox therapy既片一律唔睇，勁反感條友

我有冇講錯先，明明係iphone用家叉電嗰陣插得唔夠實先會搞到叉唔到/用緊老翻charger

你講錯，真係有少量用家有呢個問題
你只係一隻淨係識講反話既an狗

咁多部都有問題都係少量
idog又贏

真係多既話暴動左去Apple Store換機啦
我懷疑1%都唔知有無呀，多

咁樣似硬定軟件問題？

充你老母閪門

其實你有冇睇段片，當中有好多部都係咁，之後你話少量

佢會話唔係影住個插蘇
idog又贏

今日先出片話有呢個issue
咪睇下過兩日有冇暴動囉

@愛不轟動了
做咩潛咗 你部機叉唔到電上唔到連登?

條片冇參考價值，有剪接㗎
再加上拍片嗰個係出晒名嘅hater
咁你都信

如果係真係得1%，咁點解佢又有機係咁，仲要分別係XS同XS Max，idog唔洗做到咁嘅
Hater唔代表係會屈Apple

咪係，條友一定係an狗，專登落咁多功夫唱衰iphone，所有問題都係用家問題，iphone本身冇問題，iphone永遠係世界第一！！！

都話有剪接囉
佢唔係用遠鏡長鏡頭

你點知佢條充電線有冇駁電？
佢敲部機一下嘅時候，有個人喺隔離同步駁電，再加埋剪接，佢想拍啲咩效果出嚟都得

你有冇見過人做speedtest會有剪接？

條友係hater唔一定係An狗
不過睇你講嘢法就知你一定係An狗

你自己睇下Reddit先啦，好多人都話有問題
1%

你自己睇下Reddit先啦，好多人都冇話有問題

1%

你呢度先得10個人
你估reddit 1000個max用戶都冇？
你知唔知美國一日賣幾多部iPhone, 個數量你估係啲垃圾An旗艦機咩

門你老味

我發覺依家啲idog愈來愈on9

%點解都未知就話人on9
不過係，an狗無野好講既時候都係得呢d反應

An狗多數係大陸仔 一係就it毒撚 仲有一類就好飲樓豬咁

大家快d去留言屌佢做假
跟住佢又會嬲豬拍返個一鏡到底俾大家睇

其實你睇段片，你睇到個叉電動畫已經知咩事，已經冇得做假，嗰到都多過40%啦